想係香港起間中學 有咩手續要做

同埋改咩名好 三十億夠唔夠

投左胎先

首先都有20-30個 年輕黑絲女老師

咪玩啦大佬 認真post

Good

男校

開多間女校等我入去教好唔好

年輕黑絲女老師+學生妹

認真咁可唔可以比一億我，我幫你洗廁所

下 我求其請條黑絲靚女幫我含撚都唔洗一億啦